支那係垃圾

有冇人唔同意？